川普是對的！ 瑞典老警察證實犯罪多是移民所為

一名有40年執法經驗的瑞典警察跳出來為川普說話，他坦言瑞典確實擁有許多移民犯罪，且還被上層下令隱匿。（圖截自YouTube）
2017-02-27 12:58
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普（Donald Trump）18日在一場造勢大會上，批評瑞典因為收納伊斯蘭移民政策而導致治安敗壞，這番言論遭到各界抨擊，但一名有40年執法經驗的瑞典警察跳出來為川普說話，他坦言瑞典確實擁有許多移民犯罪，且還被上層下令隱匿。

綜合外媒報導，現年61歲的斯普林加勒（Peter Springare）本月初在臉書爆料指出，他過去一星期內處理大量強暴犯，嫌疑犯大部分都有「穆罕默德、阿里」等伊斯蘭教名字，更指有一半的嫌犯不能確認國籍，因為他們沒有證件，但上級卻命令不准記錄疑犯的種族。
他還說到，跟移民有關的犯罪多是槍擊、強姦、搶劫、謀殺等殘忍罪行，但瑞典政客們為了「政治正確」卻選擇無視問題，甚至還故意隱瞞真相。斯普林加勒的言論遭到司法部門指控，認為涉嫌散播種族仇恨，檢調部門更立案調查，但數天後便停止調查。
斯普林加勒表示，他已經不在乎政治上是否正確，加上自己即將退休，並不害怕遭到懲處，他只希望川普能打開人們的眼睛，讓大家看到事實的真相。

In trump trump we trust

世界警察

哎喲喲

呀媽係女人

左膠玻璃心要碎啦

政治潔癖逃避現實

香港重有班蝻同蛔

都是垃圾，不用分那麼細

不嬲係事實，係驚講出黎俾班「世界和平」人士批鬥先唔講野！

雖然冇數據證明
但我地就係要信侵同埋支持佢
你班左膠吹咩？
左膠死全家
移民狗死全家
支那狗死全家

總之要政治正確 唔可以話難民仆街

唔准講事實

伊斯蘭都有好人
唔可以一碌鳩打一船人
你歧視就係唔啱

侵侵係生意人 當國家係生意咁run
雖然殘忍又冇人性 但係又係不爭嘅事實

支那都有好人
唔可以一碌鳩打一船人
你地歧視就係唔啱

瑞典伊斯蘭移民鍾意強姦犯係文化
支持大愛人仕用佢哋個西同屎忽包容伊斯蘭強鍾意強姦犯碌鳩

痴撚線 仲要差D比人告

滅種是必須的

政治正確